澳門又歧視香港【澳門即日晚上十時起英國同香港等國家和地區需接受21天集中隔離監察】

1.14天內曾到過中國內地及台灣地區以外的國家和地區(包括英國和香港等)者
- 未完成隔離醫學觀察／本措施生效後入境者：需接受21天集中隔離醫學觀察。
- 已完成14天隔離醫學觀察，但入境未達21天，需進行7天自我健康管理，健康碼轉黃碼，直至入境後第20天再進行一次核酸檢測陰性為止。

2.中國內地和台灣地區：14 天內只是到過中國內地中風險地區和台灣地區的人士醫學觀察措施不變。